全民停止做黃絲， 大家一齊成為紅衛兵！ 將香港成為最紅嘅地區！ 我哋有五大訴求！

1. 土地方面：要求俄羅斯歸還黑龍江以北區域， 否則會對俄羅斯企業 以及產品進行報復，！！！
要求日本歸還釣魚台， 否則亦會對日本企業進行報復！！！！！
要求向印度開戰， 我們中國人不是好欺負的！！！
要求向台灣開戰， 以實現我們祖國偉大復興夢！！
要求歸還外蒙古， 外蒙古自清朝 不可分割的一部分！！

2. 經濟方面：要求香港全面國進民退， 香港14間銀行均為資本家操控， 不符合社會主義原則， 必須進行報復！！ 長實，恆基， 美心 皆為牟利團體， 也是資本家的邪惡軸心， 不符現在中國行駛的方針， 是中華民族偉大復興的阻礙

3. 教育方面： 要求全面深化改革， 全港人應上山下鄉， 熟讀習主席的 鬥爭思想以及中華民族偉大復興思想！！！ 這些才是我們需要學的！！！！

4. 制度方面 ： 立即廢除三權分立， 立法會全面由中央處理。 現時的立法會以及司法系統是英國留下來的餘孽， 應當全面剷除。

警隊應當全面重組， 又國安機構代替警隊

行政機構亦應全面重組， 率先處決行政長官/ 律政司司長/ 財政司司長/ 政務司司長， 他們全家擁有外國籍！ 並且應當由 中央機構派人物 擔任香港 市長

5. 家庭倫理方面， 爹親娘親不及 習主席親， 如果父母是藍絲， 家用一律全歸 中央所有， 已顯示我們的忠心。 如果有任何意義， 均會 報警， 用國安法篤灰

即刻搞番個紅衛兵大遊行
一齊顯示對國家的忠心

紅衛兵大遊行！！！！！

反資本家！
反私人企業
支持中國在全球的合法權利！
支持中國攻打印度， 俄羅斯， 日本， 台灣
支持廢除警隊， 以國安機構代替
支持廢除行政立法司法機關
必須處死全港 有 外國護照 的 漢奸高官

推

終極愛國愛港大遊行
紅衛兵大遊行
報復外資大遊行

最後， 香港集資功能是走資派的工具， 港交所亦應立即倒閉！！！！

幫推

所有黃店即換上《紅》文宣

支持警察公安同工同酬

必須搞一個大遊行
解散警隊 並以國安代替警隊

全民加速師

tui!!!

既然中國共產黨咁想香港 染紅
我哋無力反抗
唯有接受
並且染得畀佢哋想像中更加紅

5毛想香港輸國際線
唔好聽佢講

我呢個方法係攬炒全國嘅方法
你哋所謂嘅國際線
除咗打下飛機
同埋啲外國佬鳩噏幾句之外
全部都冇撚用

會比人誤會
害埋下一代 不了

我覺得可以

咁你就想佢哋討厭埋我哋？

其實咁先真進一步攬炒！
係三面贏：
1. 黑警郁你唔到
2. 國際感受到真威脅，進一步對港全面收緊加撤資。意會到大陸的恐怖
3. 土共呆了，最少一個月
如果我哋有guts, 做得徹底，係死而復生的絕招！我哋有無guts做？？反正，全世界都會滅聲，同你紅到最底！！！！

pin 了

置誅死地而後生
反道而馳